【仆街仔陶傑】 中國已向美國交代：「點都唔會出動解放軍！」

司令員陳道祥：香港事務由香港政府解決

路透社今日（9日）發表題為《China's PLA signals it will keep Hong Kong-based troops in barracks》（中國解放軍示意會維持駐港部隊在軍營內）獨家報道，引述消息指，陳道祥與David Helvey的會面中，主動表明解放軍不會改變一直以來對港政策，軍隊不會干預港事務。消息人士對陳主動提起這個議題感到詫異，「這是一個在敏感時刻出來的明確信號。」

報道又引述解放軍高層消息指，「香港事務由香港政府解決。」

７月１號當日陶傑嚇班後生仔話會出解放軍血洗香港立法會，搞到啲人即刻走。

be water la 同埋都過咗去啦 長期抗爭黎

仆街陶傑

7月1日當日19才子都唔知有發生過咁嘅事

共產黨會守信用？

不過而家係你出解放軍都唔撚會驚你 最好快d出

個日走都唔關19才子事

出左都冇人知
冇證冇number笠件背心仔有人話佢係就係

簽個約都守唔到